有冇人有女都會繼續gup女？

推

會𥄫同ff，但唔會做

會𥄫同女朋友一齊𥄫手，因為要搵人3p

分手啦
唔好害嗰女仔

4p ok?
留tg

女照gup
不過唔會出軌

唔會無端端送上門
一定有啲前置任務做咗

姐係前提係你比到機會條女送上門
如果本身夠愛自己女朋友就唔會發生

女用心機著得正常
睇係Respect

無尻聊

仆街仔有樣睇

乜又係你呀